iphone 8一問

想問iphone 8會唔會好似其他iphone 咁 差電掂手機邊會feel到電流？

up